\chapter{Risiken und technische Schulden}
\mybox[gray!20]{
    \textbf{Inhalt.}

    Eine nach Prioritäten geordnete Liste der erkannten Architekturrisiken
    und/oder technischen Schulden.

    \begin{quote}
        Risikomanagement ist Projektmanagement für Erwachsene.

        ---  Tim Lister Atlantic Systems Guild
    \end{quote}

    Unter diesem Motto sollten Sie Architekturrisiken und/oder technische
    Schulden gezielt ermitteln, bewerten und Ihren Management-Stakeholdern
    (z.B. Projektleitung, Product-Owner) transparent machen.

    \textbf{Form.}

    Liste oder Tabelle von Risiken und/oder technischen Schulden, eventuell
    mit vorgeschlagenen Maßnahmen zur Risikovermeidung, Risikominimierung
    oder dem Abbau der technischen Schulden.
}

Beispieleintrag für ein Glossarverweis: \gls{Architekturdokumentation}.